[寫真JJ] 杉本有美 - [Sabra.net] COVER GIRL A Little Adult 後編

Yumi Sugimoto 杉本有美 - [] COVER GIRL A Little Adult 後編 (2009.09.25) (20P+20P+2P)

想問下其實你地入唔入到上面條fb link?

呢set完

對腳好正阿佢結咗分未阿？

姐姐超正

結左又離埋啦

細個成日 dl 佢 d J圖
唔知佢而家點呢

都好常update架

入唔到fb link

咦 咁fb post點拎到link先係岩呢

thx
佢都算keep 得好
以前仲成日睇原史奈 D 寫真
而家都變左中女了

咁佢地兩個都相差7, 8年

原史奈都有不少set

㩒fb條link:

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

謝答覆

咁樣呢?

細個由佢做炎神戰隊開始丁，到佢結婚就冇丁，原來離埋婚添拿

單身番喇 係咪可以J番?

可能老喇，開始有少少劣化，不過見佢仲會得閒同以前班拍檔出黎食飯有d傷感